點解美國咁慘，香港咁好？

零下50度點生存

加拿大零下50度都係照樣返工返學

好撚chill

你無得著不死鳥褸生唔生存到呀

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））[/green]

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

乞衣仔食咗屎未呀